大家踢波最興奮喺邊下?

有啲人鍾意過人

有啲鍾意射波

我自己就鍾意靈光一閃咁交個靚波俾人

交穿兩三個人俾人個感覺好正

同鍾意守籠俾人射同單刀果下

真係好撚刺激

利申:踢開中場

扭波過人

鐘意撞到人地仆街個下

硬地剷lin

鍾意扭到人地失重心

更衣室換衫果陣

攝腳整傷人果下

比人落腳大大聲嗌出黎嗰下

大腳解圍

未踢先興奮

瘋狂tackle

最鐘意打one two
雖然好基本
但都結合左意識同體力

最鐘意一個人頂住成條中場線 波到人到 一係食佢身位撞到佢飛起

粒lin磨地下嗰陣

利申 試過兩次 好興奮 諗緊辦法試第三次

真係仆街仔嚟

打龍, 接實個波果時, 出字幕SGGK 果下, 爽

特登俾得好大力跑死佢再講:仆街跑快兩步啦

踢完波齊齊北上打飛G果下,爽爆

通渠

插水掩面碌地嗰下

通人坑渠個下正！

交key pass

比長傳同斬波

頂頭鎚嗰下
利申矮撚

釘鞋飛鏟鏟斷人腳收咧嗰下

傳到靚直線同靚剷
防中命

成日借街衣摸隊友何B仔, 指插佢地屎眼
好爽

單手擋出貼門眉既遠射

傳靚波個陣硬係加多少少力 追到d人死死下
接到又係我功勞 接唔到就屌9佢

做後備跑得仲快過過前鋒搶埋波果下

單手撲到射地波死角嘅一球
起身果陣再叫返聲提升士氣

救波救到個個都嘩一聲

你撚比到咩

怪腳傳波

你含撚啦

完場

派膠你就叻。。

性興奮 追住前邊果個錫春袋

做觀眾就落返場邊啦

派膠不如唔好踢

焗鳩我...

踢完沖涼嗰吓

入波除衫慶祝

比人扭過左 果一下 好正
有挑戰性

人地遠射 比我撲到 見到佢個慘慘樣就興奮

踢人果陣好撚興奮

同足球仔仔做愛個下
大家著住對臭襪互聞互奶汗個下

防守單對單 搶走人個波

坐bench

鐘意走位破越位

收山腳

踢個波落海

人哋單刀嗰陣喺後面搶走個波

射入

大腳飛機射去太空個下

最興奮係齊人

抽根果下

撞人、食身位

以前中意中斷對方進攻

後衛->中前

依家中意參與進攻

捧歐聯

同人開拖果下

扭晒啲人之後單刀橫傳俾隊友射
或者一個閘晒對面波
總之想睇對面好絕望個樣或者對面內訌

攞碌9拍抽人塊面嗰下征服感

我以為你話踢波班人hehe好興奮

中場休息時去買魚蛋買汽水飲最興奮

大場打翼 狂爆對方隻閘 搞到佢冇氣換人
之後大大聲問我 跑撚夠未

靚走位頂入

全速爆快過後衛追到個波
利申踢法似bale

解圍個下

入波之後剷地甩lin頭

守到個人再拎埋粒波
或者一腳清走粒波
Keeper/ 隊友會讚你
然後趁執波嗰時偷笑

6 v 6 龍門球斬過去笠死人地入波嗰下

猜龍贏左個陣

龍門出左黎幾步
笠/射入去

俾人3打2/2打1個陣個種緊張感

比人侵犯跌低舉手嗌foul個下

大腳解圍....但係對面隊執波個下

射罰球

遮到人地傳球路線或者截到波

比波穿晒人地後防

就射個下最興奮

一係入一係唔入

大聲叫easy easy個下

踢完波大家一齊沖涼同埋幫大家互相抹身果下

反擊之後通渠/過人變單刀果下 好撚刺激

係後面追上嚟

後上射波果下 "銀”個波果下特別爽
靚助攻都開心 同埋有時打快速反擊幾條友一齊奔上去果下都幾有快感

遠射
唔中龍都好爽

踢草場雙腳飛剷印落去

用腳背拉西射爆個龍門

1個mark 3個果下

過人 成班懶係勁咁講一堆野唔知做乜鳩

甩左粒Lin

坐係場邊睇住d傻仔

飛頂頭鎚破網一刻 因為我矮仔+四眼,所以極少頂波,踢咁耐波仲未試過飛頂頭鎚破網,個感覺好型

單刀扭過龍門

入世界波

試過過左兩件之後
過埋龍
最後左腳廢托上身

補時絕殺

俾女望住入波嗰下

打完假波完場數錢果下

護空門

比直線 隊友又拎到

打閘跟實對面隻翼 一齊爆到底再閘中對面個波 解圍or界外球 之後兩個人對望果下
閘
翼
好撚有成功感

長傳過曬對手後衛，前鋒攞到單刀嗰下

劏穿波 呢個心態 無乜人有

多幾個可能踢得好舒服

後入

我鐘意打龍果陣連救幾球種感覺
好熱血

打完波一齊沖涼果下！
望兩眼就埋牙

比直線劏穿幾條友
交到靚助攻
窩利入波

踢人腳個下
試過踢到人地腳眼，亦都試過踢人小腿
有一次搶波好大力踢人腳眼，佢隻腳即刻腫曬，趴係度完全郁唔到
我即刻係度大笑 好撚爽

認同

通人坑渠
利申:10次有7次通到

兩隻腳對踢嗰下
爽到射精

大嗌Easy果下

企係到就咁長傳, 好有指揮家感覺.

7人場唔介意守龍, 拎正牌唔跑就咁企係度放長.

打閘拍實隻翼個下
佢硬爆就擔膞頭
出界/dup波轉身比我搶左個下

依家跑唔郁比人話爆就爆

射波爆人春袋果下

我就鐘意踢人多d 踢到人斷腳掛靴真係唔錯

有得落場已經好開心

利申 女子足球隊

踢到人收山

入波同條女kiss慶祝果下

對面臨單刀鏟走個波

飛鏟...兼block咗對面射門嗰刻

個人覺得好似Suarez flick果啲過人好型

無波跑動拉開左空位俾隊友入波 嗰下覺得fake撚哂啲傻仔好有成就感

咬人果下

飛撲救波出底線，接實個波個下都會好興奮

掂到波個下

入更衣室沖涼逗人jj 果陣

中場就射

踢個波出街

街場跟隊人地入波到你踢果下

中意斬上去人地底線 再自己跑上去拎返個波果下
唔知有無巴打試過 試過你就會明果種快感

利申 踢後衛

舉高雙手用心口撞人
扎馬用背脊食住個位

控波果下，越難控越爽

好搞笑,係我的足球圈子中,我算係好波,平時d波友係人前人後都會讚下我咁
有條友就一向都唔like我,可能覺得我咁廢都比人讚啦
我次次都會揀佢對面來踢,而且仲會特登扭佢通佢渠果d,佢又會踢得特別認真同埋落力
次次見佢跑狗咁,我都好開心

準備落場果下

同朋友猜波，猜到對手hi唔到波皮

通渠 傳靚直線助攻

負負碌碌既衝力射球
個波由上五寸下五寸彈落腳背再順勢拉起個波之後高空曲墜掛網笠死龍門。

高波用腳解圍 踢到老撚咁高

通渠 連續通同一條友兩次渠就最興奮

睇人哋打飛機射左上簷篷唔返個波嗰陣既表情

用速度爆人

完場同對面握手個下

睇嚟真係無乜龍

我鍾意十一人大龍救啲高難度波 跳起托出就碌兩野 屌鳩啲隊友

更衣室沖涼個陣

護空門

好熱血

緊係猜龍門時，得返兩條友猜，最後猜贏咗唔使做龍果吓啦

遠射入到 真係會期待再興奮左下咁

射果下

護空門，保住後方果下

扭波過人

遠射死角入

反越位單刀然後射失

以上3個moment令我最興奮，不過第3個只限練波/普通friendly，會俾人屌死

勁揪中楣彈入

Yes
成班fd whatsapp 話ok
最興奮

大家互射果陣

防守果陣自己最後 1 個守到人地兩個人打防反，搶到波，打番反擊

將個波踢落人地個小龜頭到

右腳 左腳入波

長傳果下
成個姿勢好靚
斬出黎果波又靚

交靚波